李家超:：「小心留意可能當中混雜左一啲有其他目的、製造事端嘅人士。」

自爆? 又搳呀

自己打開口牌

跑馬地城巴發現可疑物品 EOD到場調查

身在曹營

下午5時許，一部城巴駛至跑馬地大坑道近司徒拔道時，有乘客發現車廂內有一箱可疑物品，通知車長報案。警方接報後，派出爆炸品處理課（EOD）專家到場調查。

受事件影響，大坑道來回方向介乎藍塘道與司徒拔道迴旋處之間的全線現已封閉。現時在大坑道往司徒拔道方向的車龍龍尾已到大坑道近畢拉山道；司徒拔道往大坑道方向的車龍龍尾已到司徒拔道近肇輝臺；黃泥涌峽道往司徒拔道方向的車龍龍尾已到黃泥涌峽道近香港木球會。運輸署呼籲駕駛人士考慮改用其他道路。

原來比卡超係我哋嘅陳永仁

講乜都無用，乜都唔做，如果這班所謂高官有心與香港市民修補關係，應該不追究２０１９０６１２被捕人士（這是我個人想法，因為警方開槍，所以引起民憤），不知道其他香港市民是否與我一樣想法，

我自己就不妥協、不認輸、戰鬥到底，勢不兩立。